館長一事證明幾勁的肌肉都敵不過洋槍

有人想知再分析

地盤佬表示人手唔夠

如果係香港d排骨仔應該已經死左

吓
長篠之戰咪證明左囉

熊仔餅

館長未學到武術精髓

無肌肉點頂3槍

佢裝假9

都無中要害點會死

也敵不過洋腸

gym 撚不願面對

駛撚佢証明
常識黎

“God created men. Samuel Colt made them equal.”